<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<feed xml:lang="fr" xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:opensearch="http://a9.com/-/spec/opensearch/1.1/" xmlns:s="http://jadedpixel.com/-/spec/shopify">
  <id>https://almitrasustainables.com/fr/collections/all.atom</id>
  <link rel="alternate" type="text/html" href="https://almitrasustainables.com/collections/all"/>
  <link rel="self" type="application/atom+xml" href="https://almitrasustainables.com/fr/collections/coir.atom"/>
  <title>Almitra Sustainables</title>
  <updated>2025-01-02T16:21:11+05:30</updated>
  <author>
    <name>Almitra Sustainables</name>
  </author>
  <entry>
    <id>https://almitrasustainables.com/fr/products/8378087440553</id>
    <published>2025-01-02T16:21:11+05:30</published>
    <updated>2025-01-02T16:21:11+05:30</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://almitrasustainables.com/fr/products/complete-sustainability-kit-just-1500-for-a-whole-year-of-eco-products"/>
    <title>Kit de durabilité complet : seulement 1 500 € pour une année entière de produits écologiques !</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>Almitra Sustainables</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0687/3654/9033/files/WhatsApp-Image-2025-01-02-at-14.52.53_eb74b2eb.jpg?v=1742206487"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Fournisseur : </strong>Almitra Sustainables<br>
        <strong>Type : </strong><br>
        <strong>Prix : </strong>
            1200.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p>Dites adieu aux achats incessants et vivez une année de vie durable. Ce coffret éco-responsable vous permettra de rester organisé pendant toute une année ; plus besoin d'acheter quoi que ce soit ! Une façon simple d'adopter un mode de vie plus durable.</p>
<p> Contenu de votre pack de développement durable :<br>
 * 2 paquets de tampons à récurer en fibre de coco – Nettoyez votre vaisselle naturellement sans nuire à l’environnement.<br>
 * 1 Brosse pour le corps – Exfoliez et rafraîchissez votre peau avec cette brosse à base de plantes.<br>
 * 1 Nettoyant pour bouteilles Premium – Gardez vos bouteilles impeccables et sans bactéries, de manière durable.<br>
 * 1 brosse à linge multi-usages – Un outil de nettoyage polyvalent pour le linge et au-delà.<br>
 * 1 Brosse à récurer dure pour la cuisine – Frottez les taches tenaces de la cuisine avec cette brosse durable et naturelle.<br>
 * 1 Brosse à pédicure – Chouchoutez vos pieds avec cette brosse douce à base de plantes.</p>
<p> Détails du produit :<br>
 * Matériau : À base de plantes, fibre de coco<br>
 * Entretien : Rincer et sécher.<br>
 * Élimination : Mettez-le dans le compost.<br>
 * Emballage : Emballage écologique garanti.</p>
 <p>Procurez-vous ce pack dès aujourd’hui et rendez votre année plus durable, un produit à la fois !</p></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://almitrasustainables.com/fr/products/8378087440553</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="INR">1200.00</s:price>
      <s:sku>SKU - AS-CST001</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://almitrasustainables.com/fr/products/8378086031529</id>
    <published>2023-12-03T21:29:58+05:30</published>
    <updated>2023-12-03T21:29:58+05:30</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://almitrasustainables.com/fr/products/handcrafted-coir-christmas-tree"/>
    <title>..Sapin de Noël en fibre de coco fabriqué à la main</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>Almitra Sustainables</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0687/3654/9033/files/Product-pic_-scaled.jpg?v=1742206497"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Fournisseur : </strong>Almitra Sustainables<br>
        <strong>Type : </strong><br>
        <strong>Prix : </strong>
            400.00 - 805.00
            <a href="https://almitrasustainables.com/fr/products/handcrafted-coir-christmas-tree">(5 variants)</a>
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p> Avec tous les paillettes et la brillance de la période des fêtes, il peut être relaxant de se laisser tenter par une décoration de Noël naturelle et de renouer avec la nature.</p>
 <p><strong><em>Découvrez le sapin de Noël en fibre de coco</em></strong> pour un Noël encore plus spécial ! Fabriqué à la main avec amour et dévouement, notre sapin de Noël en fibre de coco embellira vos fêtes. Son côté rustique et rustique apporte une touche festive traditionnelle à votre décoration de Noël.</p>
<p> <em><strong>Si vous aimez les décorations de Noël faites à la main, naturelles, sûres et idéales pour les enfants, ce sapin de Noël en fibre de coco fabriqué à la main et avec amour pourrait être un choix spécial.</strong></em></p>
<p> Contient : 1 x Sapin de Noël en fibre de coco fabriqué à la main</p></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://almitrasustainables.com/fr/products/8378086031529</id>
      <title>20 x 6 cm</title>
      <s:price currency="INR">400.00</s:price>
      <s:sku>AS-HCCT-001</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
    <s:variant>
      <id>https://almitrasustainables.com/fr/products/8378086031529</id>
      <title>25 x 8 cm</title>
      <s:price currency="INR">480.00</s:price>
      <s:sku>AS-HCCT-002</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
    <s:variant>
      <id>https://almitrasustainables.com/fr/products/8378086031529</id>
      <title>30 x 10 cm</title>
      <s:price currency="INR">575.00</s:price>
      <s:sku>AS-HCCT-003</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
    <s:variant>
      <id>https://almitrasustainables.com/fr/products/8378086031529</id>
      <title>35 x 12 cm</title>
      <s:price currency="INR">700.00</s:price>
      <s:sku>AS-HCCT-004</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
    <s:variant>
      <id>https://almitrasustainables.com/fr/products/8378086031529</id>
      <title>38 x 16 cm</title>
      <s:price currency="INR">805.00</s:price>
      <s:sku>AS-HCCT-005</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://almitrasustainables.com/fr/products/8378086359209</id>
    <published>2022-03-01T11:37:36+05:30</published>
    <updated>2022-03-01T11:37:36+05:30</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://almitrasustainables.com/fr/products/coconut-coir-double-hockey-toilet-brush"/>
    <title>Brosse de toilette double hockey en fibre de coco</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>Almitra Sustainables</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0687/3654/9033/files/IMG_20220301_112806.jpg?v=1742206494"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Fournisseur : </strong>Almitra Sustainables<br>
        <strong>Type : </strong><br>
        <strong>Prix : </strong>
            495.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p> Lorsqu'il s'agit d'un compagnon naturel pour nettoyer vos placards, rien de mieux qu'une brosse naturellement antibactérienne et anti-rayures pour le faire.</p>
<p> Notre brosse WC Double Hockey en fibre de coco est une version revisitée des brosses traditionnelles, alliant éléments naturels et design contemporain, ce qui la rend unique. Ses poils en fibre de coco naturelle, doux, antibactériens et durables, permettent un nettoyage efficace sans laisser de rayures ni de traces. Sa forme en double crosse de hockey permet d'atteindre les recoins difficiles des placards, garantissant un environnement propre et sans bactéries.</p>
<p> Ajoutez cette brosse de toilette à votre salle de bain pour un nettoyage de toilette sans tracas et naturel !</p>
<p> Caractéristiques:</p>
<p> -Poils de coco naturels et antibactériens</p>
<p> -Conception en forme de bâton de hockey double pour atteindre les endroits difficiles</p>
<p> - Manche en bois d'hévéa long, léger et antidérapant pour un lavage confortable</p>
 <p>-Dure un an dans des conditions normales d'utilisation</p>
<p> -Maintient l'environnement de votre salle de bain naturellement sûr et hygiénique.</p>
<p></p>
<p> Plus:</p>
<p> *Matériau : d’origine végétale, manche : bois d’hévéa | poils : fibre de coco</p>
<p> *Entretien – Rincer à l’eau savonneuse douce et suspendre au soleil pour sécher.</p>
<p> *Élimination – mettez-le dans le compost</p>
<p> *Emballage – Nous garantissons que tous nos emballages sont respectueux de l’environnement</p>
<p></p>
<p></p>
<p></p></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://almitrasustainables.com/fr/products/8378086359209</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="INR">495.00</s:price>
      <s:sku>AS-CCTB-001-1</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://almitrasustainables.com/fr/products/8378085933225</id>
    <published>2021-10-01T12:34:42+05:30</published>
    <updated>2021-10-01T12:34:42+05:30</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://almitrasustainables.com/fr/products/premium-coir-bottle-brush"/>
    <title>Brosse à bouteille en fibre de coco de qualité supérieure</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>Almitra Sustainables</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0687/3654/9033/files/IMG_20211001_114638-scaled.jpg?v=1742206498"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Fournisseur : </strong>Almitra Sustainables<br>
        <strong>Type : </strong><br>
        <strong>Prix : </strong>
            300.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p>Lorsqu'on utilise une bouteille réutilisable, il est essentiel de la garder propre. En la transportant au travail, à la salle de sport ou en voyage, elle risque d'être exposée à des bactéries qui, avec le temps, peuvent s'y accumuler si on ne les contrôle pas. Nettoyer les bouteilles peut sembler une tâche ardue, contrairement à d'autres ustensiles de cuisine, mais avec cette brosse à bouteille Almitra Sustainables, c'est un jeu d'enfant !</p>
<p> <strong>Découvrez la brosse à bouteille en fibre de coco premium</strong> , fabriquée à partir de fibres végétales et dotée d'un manche léger pour un nettoyage rapide de vos bouteilles. Ergonomique, elle est dotée d'un long manche courbé pour nettoyer les zones difficiles d'accès. Ses <strong>fibres de coco naturellement antibactériennes</strong> préviennent la prolifération des bactéries, des moisissures et des odeurs, garantissant ainsi une boisson propre.</p>
 <p>Cette brosse essentielle en fibre de coco est fabriquée avec fierté en Inde par des artisans ruraux utilisant un savoir-faire artisanal traditionnel et une technologie moderne, ce qui lui confère un design contemporain et révolutionnaire. L'ajout de cette brosse en fibre de coco à votre cuisine vous permettra d'avoir une cuisine sûre, saine et propre.</p>
<p> <strong>*Taille</strong> – L – 35 cm | P- 3,5 cm</p>
<p> <strong>*Matériau</strong> : d’origine végétale, manche : bois | poils : fibre de coco</p>
<p> <strong>*Entretien</strong> – Rincer à l’eau savonneuse douce et suspendre au soleil pour sécher.</p>
<p> <strong>*Emballage</strong> – Nous garantissons que tous nos emballages sont respectueux de l’environnement</p>
<p></p></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://almitrasustainables.com/fr/products/8378085933225</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="INR">300.00</s:price>
      <s:sku>AS-PCBB-001</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://almitrasustainables.com/fr/products/8378085867689</id>
    <published>2021-09-13T13:11:51+05:30</published>
    <updated>2021-09-13T13:11:51+05:30</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://almitrasustainables.com/fr/products/kitchen-hard-scrub-brush"/>
    <title>Brosse à récurer dure pour la cuisine</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>Almitra Sustainables</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0687/3654/9033/files/IMG_20210819_185208.jpg?v=1742206498"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Fournisseur : </strong>Almitra Sustainables<br>
        <strong>Type : </strong><br>
        <strong>Prix : </strong>
            180.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p> Vous avez brûlé le fond de votre cocotte en cuisant du riz ou votre poêle en préparant un curry ? Vous connaissez le casse-tête de se débarrasser de ces traces de brûlure !</p>
<p> Les éponges à récurer en métal sont certes efficaces, mais elles ont un prix. Leurs bords tranchants peuvent rayer la peau et laisser des traces sur les ustensiles de cuisine. Elles finissent par se détacher, ce qui est préjudiciable car elles peuvent finir par se retrouver dans vos aliments.</p>
<p> Pour y parvenir en toute conscience, nous avons conçu une brosse à récurer naturelle et dure en fibre de Bassine. Contrairement à la fibre de coco, cette fibre, issue du palmier Palmyra, est plus résistante et réputée pour son excellente durabilité et son efficacité nettoyante, capable d'affronter tous les travaux de nettoyage intensifs.</p>
<p> Caractéristiques:</p>
<p> – Manche en bois confortable avec une rainure qui permet une prise en main parfaite.</p>
<p> – Brosse de la taille d’une paume pour atteindre facilement les endroits difficiles d’accès.</p>
 <p>– Contrairement aux rayures importantes causées par l’utilisation d’éponges métalliques, les marques laissées par notre brosse sont beaucoup plus légères et plus douces.</p>
<p> Éliminez facilement les traces de brûlure sur vos ustensiles de cuisine grâce à notre brosse à récurer dure. Durable et fabriquée en Inde par des artisans locaux, elle est fièrement fabriquée.</p>
<p> *Remarque : ne convient pas pour une utilisation sur des ustensiles enduits.</p>
<p></p>
<p> *Taille – Longueur – 10 cm | Longueur des poils – 1,5 cm | Largeur de la brosse – 3 cm</p>
<p> *Matériau – À base de plantes, Manche : bois Poils : Fibre de bassine</p>
<p> *Entretien – Rincer à l’eau savonneuse douce et suspendre au soleil pour sécher.</p>
<p> *Élimination – mettez-le dans le compost</p>
<p> *Emballage – Nous garantissons que tous nos emballages sont respectueux de l'environnement</p></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://almitrasustainables.com/fr/products/8378085867689</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="INR">180.00</s:price>
      <s:sku>AS-KHSB-001</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://almitrasustainables.com/fr/products/8378085834921</id>
    <published>2021-08-19T16:05:39+05:30</published>
    <updated>2021-08-19T16:05:39+05:30</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://almitrasustainables.com/fr/products/coconut-fiber-kitchen-bone-brush"/>
    <title>Fibre de coco – Brosse de cuisine en os</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>Almitra Sustainables</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0687/3654/9033/files/IMG_20210816_1928021.jpg?v=1742206499"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Fournisseur : </strong>Almitra Sustainables<br>
        <strong>Type : </strong><br>
        <strong>Prix : </strong>
            220.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p> La partie la plus difficile de la vaisselle est de nettoyer les bols du mixeur, ces récipients à fond profond et tous les autres ustensiles de cuisine qui vous vident avant d'être complètement nettoyés.</p>
 <p>Découvrez la brosse en fibre de coco pour nettoyer vos ustensiles de cuisine sans effort et atteindre les recoins les plus difficiles. Ergonomique, cette brosse en fibre de coco imite la structure d'un os, offrant une prise en main confortable pour un nettoyage rapide. Ses poils naturellement antibactériens, solides et durables garantissent un nettoyage efficace sans laisser de résidus alimentaires.</p>
<p> Fabriquée en fibre de coco et traitée aux huiles naturelles pour préserver le bois, notre brosse en os est sans produits chimiques, sans danger pour les mains et adaptée aux aliments. La fabrication de notre gamme en fibre de coco allie savoir-faire artisanal traditionnel et technologie, gage de la qualité unique de nos produits essentiels en fibre de coco.</p>
<p></p>
<p> <strong>*Taille</strong> – Longueur – 18 cm | Longueur de la fibre – 3 cm</p>
<p> <strong>*Matériau</strong> : d’origine végétale, manche : bois | poils : fibre de coco</p>
<p> <strong>*Entretien</strong> – Rincer à l’eau savonneuse douce et suspendre au soleil pour sécher.</p>
<p> <strong>*Élimination</strong> – mettez-le dans le compost</p>
 <p><strong>*Emballage</strong> – Nous garantissons que tous nos emballages sont respectueux de l’environnement</p></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://almitrasustainables.com/fr/products/8378085834921</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="INR">220.00</s:price>
      <s:sku>AS-KBB-001</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://almitrasustainables.com/fr/products/8378085769385</id>
    <published>2021-08-17T17:22:28+05:30</published>
    <updated>2021-08-17T17:22:28+05:30</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://almitrasustainables.com/fr/products/coconut-coir-tava-oil-brush"/>
    <title>Pinceau à huile Tawa en fibre de coco</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>Almitra Sustainables</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0687/3654/9033/files/Natural_Coconut_Fibre_Dish_Scrub_with_Wooden_Handle_Eco-Friendly_Utensil_Cleaner_for_Sustainable_Kitchens.jpg?v=1747227857"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Fournisseur : </strong>Almitra Sustainables<br>
        <strong>Type : </strong><br>
        <strong>Prix : </strong>
            230.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p>Pour une cuisine saine et responsable, la clé est de maîtriser la toxicité. Ingrédients et ustensiles naturels et traditionnels sont essentiels pour une cuisine saine et sûre. C'est dans cet esprit que notre brosse à huile Tawa en fibre de coco a été conçue pour assaisonner vos poêles, ustensiles de cuisine en fonte, dosa tawas et autres plats avec les bienfaits de la nature.</p>
<p> Dotée d'un manche en bois facile à tenir et de poils de coco peignés à la main, cette brosse à huile Tawa est facile à utiliser. Comme les poils de coco ne fondent pas, ils ne laissent pas de produits chimiques ni de bactéries se déposer sur vos ustensiles de cuisine ni sur les aliments. Au contraire, ils rehaussent la saveur de vos aliments, leur donnant un goût boisé plus prononcé.</p>
<p> Cette brosse en fibre de coco est fabriquée avec fierté en Inde par des artisans ruraux utilisant un savoir-faire artisanal traditionnel et une technologie moderne, ce qui lui confère un design contemporain et révolutionnaire. L'intégrer à votre cuisine vous permettra de cuisiner sainement, en toute sécurité et avec émotion.</p>
<p> Caractéristiques:</p>
<p> -À base de plantes et fabriqué à partir de déchets.</p>
<p> -Sans danger pour les aliments</p>
<p> -Absorbe et retient l'huile</p>
 <p>-Sans produits chimiques</p>
<p> -Design ergonomique et contemporain</p>
<p></p>
<p> <strong>*Taille</strong> – Diamètre du manche – 5 cm | Longueur du bloc – 6 cm | Longueur de la fibre – 3 cm</p>
<p> <strong>*Matériau</strong> : d’origine végétale, manche : bois | poils : fibre de coco</p>
<p> <strong>*Entretien</strong> – Rincer à l’eau savonneuse douce et suspendre au soleil pour sécher.</p>
<p> <strong>*Élimination</strong> – mettez-le dans le compost</p>
<p> <strong>*Emballage</strong> – Nous garantissons que tous nos emballages sont respectueux de l’environnement</p></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://almitrasustainables.com/fr/products/8378085769385</id>
      <title>Brown</title>
      <s:price currency="INR">230.00</s:price>
      <s:sku>AS-CCTOB-001</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://almitrasustainables.com/fr/products/8378085572777</id>
    <published>2021-05-20T18:03:56+05:30</published>
    <updated>2021-05-20T18:03:56+05:30</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://almitrasustainables.com/fr/products/coconut-fiber-dip-brush"/>
    <title>.Fibre de coco - Pinceau à tremper</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>Almitra Sustainables</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0687/3654/9033/files/IMG_20210520_170156.jpg?v=1742206501"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Fournisseur : </strong>Almitra Sustainables<br>
        <strong>Type : </strong><br>
        <strong>Prix : </strong>
            220.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p>Parfois, il est difficile de nettoyer ces endroits exigus de vos ustensiles et équipements de cuisine, en particulier ces recoins dans les pots du mixeur, vous savez à quel point il peut être difficile de nettoyer</p>
<p> Et nous avons exactement l’outil idéal pour résoudre ce problème !</p>
<p> Découvrez la brosse à récurer en fibre de coco, idéale pour nettoyer les bols de mixeur et autres ustensiles de cuisine difficiles à nettoyer. Ergonomique, elle est dotée d'un long manche et de poils en fibre de coco résistants pour atteindre les recoins les plus difficiles et éliminer les résidus alimentaires de vos ustensiles de cuisine.</p>
<p> Fabriquée en fibre de coco et traitée aux huiles naturelles pour la préservation du bois, cette brosse est naturellement antibactérienne, sans danger pour les mains et adaptée aux aliments. Elle ne contient ni toxines ni produits chimiques, mais uniquement de la fibre de coco native. Notre brosse à tremper en fibre de coco est durable et fièrement fabriquée en Inde par des artisans ruraux.</p>
<p> Achetez pour faire la différence.</p>
<p> <strong>*Taille</strong> – Longueur – 20 cm | Longueur des poils – 4 cm<br>
 <strong>*Matériau</strong> – À base de plantes, Manche : bois Poils : Fibre de coco<br> 
<strong>*Entretien</strong> – Rincer à l’eau savonneuse douce et suspendre au soleil pour sécher.<br>
 <strong>*Élimination</strong> – mettez-le dans le compost<br>
 <strong>*Emballage</strong> – Nous garantissons que tous nos emballages sont respectueux de l'environnement</p></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://almitrasustainables.com/fr/products/8378085572777</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="INR">220.00</s:price>
      <s:sku>AS-CFDB-001</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://almitrasustainables.com/fr/products/8378085474473</id>
    <published>2020-12-16T00:05:16+05:30</published>
    <updated>2020-12-16T00:05:16+05:30</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://almitrasustainables.com/fr/products/coconut-coir-pedicure-brush-self-care"/>
    <title>Brosse de pédicure en fibre de coco - (Soins personnels)</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>Almitra Sustainables</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0687/3654/9033/files/2020-10-12-053331-1-e1611429001674.jpg?v=1742206502"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Fournisseur : </strong>Almitra Sustainables<br>
        <strong>Type : </strong><br>
        <strong>Prix : </strong>
            180.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p> Présentation de la brosse à pédicure en fibre de coco !</p>
 <p>Notre brosse pédicure en fibre de coco est un outil dérivé de la fibre naturelle de coco. En pédicure, l'exfoliation est essentielle pour éliminer les cellules mortes de vos pieds. Utiliser des poils en fibre naturelle favorisera une meilleure exfoliation et préviendra les toxines. Cela hydratera également la peau et la gardera saine.</p>
<p> Avec un souci du détail, nous avons conservé des poils en fibre de coco doux et peignés à la main pour un soin optimal. Convient aussi bien pour une utilisation sur peau sèche que mouillée (elle mousse bien avec du savon). De conception ergonomique, notre brosse pédicure est légère et facile à utiliser.</p>
<p> Cela peut être une solution idéale lorsque vous avez besoin d'un soin naturel et plein d'âme !</p>
<p> Taille:<br>
 Longueur du pinceau – 9 cm</p>
<p> Largeur du pinceau – 2 cm<br>
 Longueur de la fibre – 2,5 cm<br>
 *Matériau – À base de plantes, Manche : bois | Poils : Fibre de coco<br>
 *Entretien – Rincer à l’eau savonneuse douce et suspendre au soleil pour sécher.<br>
 *Emballage – Nous garantissons que tous nos emballages sont respectueux de l'environnement</p></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://almitrasustainables.com/fr/products/8378085474473</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="INR">180.00</s:price>
      <s:sku>AS-PB-001</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://almitrasustainables.com/fr/products/8378084786345</id>
    <published>2020-11-08T00:49:08+05:30</published>
    <updated>2020-11-08T00:49:08+05:30</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://almitrasustainables.com/fr/products/coconut-coir-toilet-brush"/>
    <title>Brosse de toilette en fibre de coco</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>Almitra Sustainables</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0687/3654/9033/files/2020-09-03-03.05.05-1-1.jpg?v=1742206504"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Fournisseur : </strong>Almitra Sustainables<br>
        <strong>Type : </strong><br>
        <strong>Prix : </strong>
            720.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p>Notre brosse WC en fibre de coco est un outil de nettoyage naturel et écologique qui vous permettra de préserver la propreté et la santé de votre maison. Ses poils robustes et durables sont fabriqués en fibre de coco. Dotée d'un manche ergonomique en bois, elle offre une prise en main confortable et nettoie en un clin d'œil.</p>
<p> Cette brosse est un indispensable de nettoyage minimal et durable pour en finir avec le plastique et vivre en pleine conscience.</p>
<p> Qu'est-ce que la fibre de coco ?</p>
<p> La fibre de coco est extraite de l'enveloppe de la noix de coco, généralement jetée après consommation de son jus et de sa chair. Considérée comme un simple déchet, elle est utilisée pour fabriquer des nettoyants naturels et créer un environnement sain et sans plastique. La fibre de coco est naturellement antimicrobienne.</p>
<p> *Matériau : d’origine végétale, manche : bois | poils : fibre de coco</p>
<p> *Entretien – Rincer à l’eau savonneuse douce et suspendre au soleil pour sécher.</p>
<p> *Élimination – mettez-le dans le compost</p>
<p> *Emballage – Nous garantissons que tous nos emballages sont respectueux de l’environnement</p></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://almitrasustainables.com/fr/products/8378084786345</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="INR">720.00</s:price>
      <s:sku>AS-CCTB-001</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://almitrasustainables.com/fr/products/8378084556969</id>
    <published>2020-11-08T00:44:53+05:30</published>
    <updated>2020-11-08T00:44:53+05:30</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://almitrasustainables.com/fr/products/coconut-fiber-dish-scrub-pack-of-3"/>
    <title>.Gommage vaisselle en fibres de coco (paquet de 3 boîtes)</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>Almitra Sustainables</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0687/3654/9033/files/2019-03-27-02.36.27-1-scaled_9e932924-8409-467f-a70a-e6daaf3487a2.jpg?v=1742206505"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Fournisseur : </strong>Almitra Sustainables<br>
        <strong>Type : </strong><br>
        <strong>Prix : </strong>
            525.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p> La fibre de coco est utilisée depuis des siècles en Inde pour l'entretien ménager. Mais cette pratique simple et traditionnelle est tombée dans l'oubli en raison de la commercialisation et de la publicité du PLASTIQUE, connu pour ses propriétés chimiques.</p>
 <p>La fibre de coco est une fibre solide, durable, biodégradable et antimicrobienne, idéale pour de nombreux usages, notamment pour le nettoyage ménager. Considérée comme un simple déchet, elle est utilisée pour fabriquer des nettoyants naturels et créer un environnement sûr et sans plastique. Commençons donc par nettoyer la vaisselle dans votre évier.</p>
<p> Notre exfoliant vaisselle en fibre de coco est un tampon nettoyant minimaliste au toucher brut et naturel. Il gardera vos ustensiles de cuisine impeccables et exempts de produits chimiques.</p>
<p></p>
<p> *Matériau – À base de plantes, fibre de coco</p>
<p> *Entretien – Rincer et sécher.</p>
<p> *Élimination – mettez-le dans le compost</p>
<p> *Emballage – Nous garantissons que tous nos emballages sont respectueux de l'environnement</p>
<p></p>
<p> <strong>Contient:</strong></p>
<p> Gommage vaisselle à la fibre de coco * 3</p>
<p> <strong><em>*Remarque : un paquet contient 5 tampons circulaires</em></strong></p></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://almitrasustainables.com/fr/products/8378084556969</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="INR">525.00</s:price>
      <s:sku>AS-CFDS-003</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://almitrasustainables.com/fr/products/8378083541161</id>
    <published>2020-11-08T00:22:41+05:30</published>
    <updated>2020-11-08T00:22:41+05:30</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://almitrasustainables.com/fr/products/coconut-fiber-cleaning-kit-pack-of-5-coir-brushes"/>
    <title>Fibre de coco – Kit de nettoyage (lot de 5 brosses en fibre de coco) </title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>Almitra Sustainables</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0687/3654/9033/files/Natural_Coconut_Fibre_Cleaning_Brush_Set_Eco-Friendly_Home_Essentials.jpg?v=1747644612"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Fournisseur : </strong>Almitra Sustainables<br>
        <strong>Type : </strong><br>
        <strong>Prix : </strong>
            1200.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><ol>
<li>
</li>
</ol></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://almitrasustainables.com/fr/products/8378083541161</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="INR">1200.00</s:price>
      <s:sku>AS-CK-005</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://almitrasustainables.com/fr/products/8378083508393</id>
    <published>2020-11-08T00:20:24+05:30</published>
    <updated>2020-11-08T00:20:24+05:30</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://almitrasustainables.com/fr/products/coconut-fiber-long-handle-pot-brush"/>
    <title>Fibre de coco – Brosse à pot à long manche</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>Almitra Sustainables</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0687/3654/9033/files/2020-06-10-12.34.47-1-1.jpg?v=1742206509"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Fournisseur : </strong>Almitra Sustainables<br>
        <strong>Type : </strong><br>
        <strong>Prix : </strong>
            280.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p> Une solution peu toxique pour garder vos casseroles propres ! Cette brosse à casseroles est facile à utiliser grâce à son manche confortable et ses poils en fibres naturelles qui aident à éliminer la graisse et la saleté.</p>
<p> La fibre de coco est naturellement antimicrobienne et la brosse est entièrement biodégradable.</p>
<p> La fibre de coco est extraite de l'enveloppe de la noix de coco, généralement jetée après consommation de son jus et de sa chair. Considérée comme un simple déchet, elle est utilisée pour fabriquer des nettoyants naturels et créer un environnement sain et sans plastique.</p>
<p></p>
<p> *Taille – Longueur totale : 30 cm, longueur du pinceau : 11 cm, longueur du manche : 19 cm, largeur : 10 cm</p>
<p> *Matériau – À base de plantes, Manche : bois Poils : Fibre de coco</p>
<p> *Entretien – Rincer à l’eau savonneuse douce et suspendre au soleil pour sécher.</p>
<p> *Élimination – mettez-le dans le compost</p>
<p> *Emballage – Nous garantissons que tous nos emballages sont respectueux de l’environnement</p></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://almitrasustainables.com/fr/products/8378083508393</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="INR">280.00</s:price>
      <s:sku>AS-LPPB-001</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://almitrasustainables.com/fr/products/8378082427049</id>
    <published>2020-11-07T23:55:04+05:30</published>
    <updated>2020-11-07T23:55:04+05:30</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://almitrasustainables.com/fr/products/coconut-fiber-bottle-cleaner-vegetable-cleaner"/>
    <title>Fibre de coco - Nettoyant pour bouteilles et légumes </title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>Almitra Sustainables</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0687/3654/9033/files/Coconut_Fiber_Kitchen_Brush_Duo_Bottle_Vegetable_Cleaner_Set.webp?v=1747648694"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Fournisseur : </strong>Almitra Sustainables<br>
        <strong>Type : </strong><br>
        <strong>Prix : </strong>
            410.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><ol>
<li>
</li>
</ol></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://almitrasustainables.com/fr/products/8378082427049</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="INR">410.00</s:price>
      <s:sku>AS-CBV-002</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://almitrasustainables.com/fr/products/8378082295977</id>
    <published>2020-11-07T23:51:12+05:30</published>
    <updated>2020-11-07T23:51:12+05:30</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://almitrasustainables.com/fr/products/coconut-fiber-coir-scrub-vegetable-cleaner"/>
    <title>Fibre de coco - Gommage et nettoyant pour légumes</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>Almitra Sustainables</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0687/3654/9033/files/Eco-Friendly_Kitchen_Cleaning_Kit_Coconut_Coir_Scrub_Vegetable_Brush_Set_by_Almitra_Sustainables.jpg?v=1747650093"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Fournisseur : </strong>Almitra Sustainables<br>
        <strong>Type : </strong><br>
        <strong>Prix : </strong>
            350.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p> Un simple déchet de noix de coco peut constituer une alternative de nettoyage naturelle.</p>
 <p>Le pack de gommage à la fibre de coco et de gommage pour légumes vous aidera à éliminer la saleté de vos ustensiles de cuisine et de vos légumes. Fabriqué à partir de fibre de coco, il est entièrement biodégradable.<br>
 Comme les gommages synthétiques, ils ne sentent pas et ne moisissent pas car la fibre de coco est naturellement antimicrobienne.</p>
<p> Considéré comme un simple déchet, nous utilisons cette fibre de coco pour fabriquer des nettoyants naturels afin de créer un environnement sûr et sans plastique.</p>
<p> *Matériau – À base de plantes, fibre de coco</p>
<p> *Entretien – Rincer et sécher.</p>
<p> *Élimination – mettez-le dans le compost ou recyclez-le.</p>
<p> *Emballage – Nous garantissons que tous nos emballages sont respectueux de l’environnement</p>
<p> <strong>Contient:</strong></p>
<p> Tampons exfoliants en fibre de coco – Lot de 5 tampons * 1</p>
<p> Nettoyant végétal à base de fibre de coco * 1</p></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://almitrasustainables.com/fr/products/8378082295977</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="INR">350.00</s:price>
      <s:sku>AS-CCV-002</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://almitrasustainables.com/fr/products/8378082263209</id>
    <published>2020-11-07T23:48:37+05:30</published>
    <updated>2020-11-07T23:48:37+05:30</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://almitrasustainables.com/fr/products/coconut-fiber-coir-scrub-pack-of-5-and-bottle-cleaner"/>
    <title>Gommage à la fibre de coco (paquet de 5) et nettoyant pour bouteilles</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>Almitra Sustainables</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0687/3654/9033/files/Almitra_Sustainables_Coir_Scrub_Bottle_Brush_Combo_Plastic-Free_Kitchen_Cleaning_Set.png?v=1747806412"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Fournisseur : </strong>Almitra Sustainables<br>
        <strong>Type : </strong><br>
        <strong>Prix : </strong>
            430.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p> Un simple déchet de noix de coco peut constituer une alternative de nettoyage naturelle.</p>
<p> Le pack de nettoyant pour bouteilles et exfoliant en fibre de coco vous aidera à garder vos ustensiles de cuisine propres. Fabriqué à partir de fibre de coco, il est entièrement biodégradable.<br>
 Comme les gommages synthétiques, ils ne sentent pas et ne moisissent pas car la fibre de coco est naturellement antimicrobienne.</p>
<p> Considéré comme un simple déchet, nous utilisons cette fibre de coco pour fabriquer des nettoyants naturels afin de créer un environnement sûr et sans plastique.</p>
<p> *Matériau – À base de plantes, fibre de coco</p>
<p> *Entretien – Rincer et sécher.</p>
<p> *Élimination – mettez-le dans le compost ou recyclez-le.</p>
<p> *Emballage – Nous garantissons que tous nos emballages sont respectueux de l’environnement</p>
<p> <strong>Contient:</strong></p>
<p> Tampons exfoliants en fibre de coco – Lot de 5 tampons * 1</p>
<p> Nettoyant pour bouteilles en fibre de coco * 1</p></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://almitrasustainables.com/fr/products/8378082263209</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="INR">430.00</s:price>
      <s:sku>AS-CCB-002</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://almitrasustainables.com/fr/products/8378081706153</id>
    <published>2020-11-07T23:37:04+05:30</published>
    <updated>2020-11-07T23:37:04+05:30</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://almitrasustainables.com/fr/products/coconut-fiber-dry-body-brush"/>
    <title>.Fibre de coco - Brosse sèche pour le corps</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>Almitra Sustainables</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0687/3654/9033/files/Main-1.jpg?v=1742206525"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Fournisseur : </strong>Almitra Sustainables<br>
        <strong>Type : </strong><br>
        <strong>Prix : </strong>
            399.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p> Brosse sèche pour le corps</p>
<p> La brosse sèche pour le corps Almitra Sustainables est une brosse thérapeutique pour le corps, utilisée pour préserver la santé de la peau. Elle est fabriquée en fibres de coco, naturellement antimicrobiennes, et possède un manche en bois facile à prendre en main.</p>
 <p>Une brosse sèche pour le corps est souvent utilisée avant la douche pour donner à votre peau une apparence souple et éclatante.</p>
<p> Voici comment le brossage à sec du corps aide</p>
<p> 1) Il exfolie les cellules mortes de la peau.<br>
 2) Le brossage à sec du corps améliore la circulation sanguine.<br>
 3) Augmente la production de collagène.</p>
<p> Éliminez toutes les toxines de la peau avec cette brosse sèche pour le corps.</p>
<p></p></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://almitrasustainables.com/fr/products/8378081706153</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="INR">399.00</s:price>
      <s:sku>AS-DBB-001</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://almitrasustainables.com/fr/products/8378081378473</id>
    <published>2020-11-07T23:32:17+05:30</published>
    <updated>2020-11-07T23:32:17+05:30</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://almitrasustainables.com/fr/products/coconut-fiber-coir-scrub-pack-of-5"/>
    <title>.Gommage à la fibre de coco</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>Almitra Sustainables</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0687/3654/9033/files/2019-03-27-02.36.27-1-scaled.jpg?v=1742206528"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Fournisseur : </strong>Almitra Sustainables<br>
        <strong>Type : </strong><br>
        <strong>Prix : </strong>
            180.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p> Nettoyer la vaisselle et les poêles grasses peut être plus durable avec ces gommages à la fibre de coco.</p>
<p> Fabriqués à partir de fibres de coco, ils sont naturellement antimicrobiens et gardent la vaisselle parfaitement propre.</p>
<p> Cette fibre de coco est extraite de l'écorce de la noix de coco, généralement jetée après consommation de son jus et de sa chair. Considérée comme un simple déchet, elle est utilisée pour fabriquer des nettoyants naturels et créer un environnement sain et sans plastique.</p>
 <p>*Contient – ​​5 coussinets en fibre de coco</p>
<p> *Matériau – À base de plantes, fibre de coco</p>
<p> *Entretien – Rincer et sécher. Passe au lave-vaisselle.</p>
<p> *Élimination – mettez-le dans le compost</p>
<p> *Emballage – Nous garantissons que tous nos emballages sont respectueux de l’environnement</p></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://almitrasustainables.com/fr/products/8378081378473</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="INR">180.00</s:price>
      <s:sku>ASCFCS -001</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://almitrasustainables.com/fr/products/8378081345705</id>
    <published>2020-11-07T23:30:55+05:30</published>
    <updated>2020-11-07T23:30:55+05:30</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://almitrasustainables.com/fr/products/coconut-fiber-bottle-cleaner"/>
    <title>Nettoyant pour bouteilles en fibre de coco</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>Almitra Sustainables</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0687/3654/9033/files/2019-11-09-01.46.50-1-scaled.jpg?v=1742206528"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Fournisseur : </strong>Almitra Sustainables<br>
        <strong>Type : </strong><br>
        <strong>Prix : </strong>
            260.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p> Le nettoyage peut être plus durable et ne doit pas nécessairement se faire au détriment de notre planète.</p>
<p> Découvrez les nettoyants pour bouteilles en fibre de coco. Cette fibre est naturellement antimicrobienne ; vous n'avez donc pas à craindre de mauvaises odeurs ni de moisissures après utilisation. Faciles à utiliser, ils préservent la propreté du sifflet.</p>
 <p>Cette fibre de coco est extraite de l'enveloppe d'une noix de coco, généralement jetée après consommation de son jus et de sa chair. Considérée comme un simple déchet, elle est utilisée pour fabriquer des nettoyants naturels et créer un environnement sain et sans plastique.</p>
<p> *Taille – Hauteur : 35 cm, Diamètre : 5 cm</p>
<p> *Matériau – À base de plantes, Manche : Métal Poils : Fibre de coco</p>
<p> *Entretien – Rincer et placer dans l'égouttoir pour sécher. Passe au lave-vaisselle.</p>
<p> *Élimination – les poils peuvent être compostés et le manche en métal peut être recyclé dans les unités de recyclage des métaux.</p>
<p> *Emballage – Nous garantissons que tous nos emballages sont respectueux de l’environnement</p></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://almitrasustainables.com/fr/products/8378081345705</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="INR">260.00</s:price>
      <s:sku>ASCCBC-002</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://almitrasustainables.com/fr/products/8378081247401</id>
    <published>2020-11-07T23:28:11+05:30</published>
    <updated>2020-11-07T23:28:11+05:30</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://almitrasustainables.com/fr/products/coconut-fiber-vegetable-scrub"/>
    <title>.Gommage végétal aux fibres de coco</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>Almitra Sustainables</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0687/3654/9033/files/2019-11-09-02.32.36-1-scaled.jpg?v=1742206529"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Fournisseur : </strong>Almitra Sustainables<br>
        <strong>Type : </strong><br>
        <strong>Prix : </strong>
            198.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p> Avez-vous déjà eu du mal à vous débarrasser de la saleté sur les patates douces, les pommes de terre et autres produits similaires ?</p>
<p> Découvrez le gommage végétal à base de fibre de coco. Ce gommage permet non seulement d'éliminer la saleté, mais aussi les pesticides et la cire présents dans les fruits et légumes.</p>
 <p>La fibre de coco est extraite de l'enveloppe de la noix de coco, généralement jetée après consommation de son jus et de sa chair. Considérée comme un simple déchet, elle est utilisée pour fabriquer des nettoyants naturels et créer un environnement sain et sans plastique.</p>
<p> *Taille – 10 cm, largeur : 6 cm</p>
<p> *Matériau – À base de plantes, Manche : métal Poils : fibre de coco</p>
<p> *Entretien – Rincer et placer dans l'égouttoir pour sécher. Passe au lave-vaisselle.</p>
<p> *Élimination – les poils peuvent être compostés et le manche en métal peut être recyclé dans les unités de recyclage des métaux.</p>
<p> *Emballage – Nous garantissons que tous nos emballages sont respectueux de l’environnement</p></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://almitrasustainables.com/fr/products/8378081247401</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="INR">198.00</s:price>
      <s:sku>ASCFVS-004</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
</feed>
